雅虎投票：對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

收到段嘢

「現在雅虎有一個投票關於是否支持「不合作運動」，網絡上投票的年輕人較多，支持不合作運動的票數超出不支持的很多，變相令人誤會大多數市民支持他們罷工阻路阻地鐵！

希望你進入網址投下不支持， 撥亂反正 ！ 把訊息傳出去讓更多人投不支持，要他們知道不合作活動對市民帶來許多滋擾、衝突更會損害香港經濟，不應繼續！ 」

OK 請投票 BTW 唔使login

同我推上去

「輿論戰」 【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

between Chrome 無痕模式 可重複投

同我推上去

「輿論戰」 【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？